[NBA]中國球迷「襲擊」大帝LBJ

中國式罷睇NBA就係用佢地最熱烈既叫聲去「襲擊」LBJ 務求令LBJ無得出場作賽
仲話要罷睇NBA 要NBA跪低 班支那狗真係笑死人 乖乖地撤回好過啦

原來仲有叫MVP

話抵制既人塊面腫未